唔明點解uber呢d白牌車都有咁多香港人撐

根本大陸先會有呢d白牌車
唔合法都有咁多人撐，我返撚左大陸？
咁我地呢d的士佬唔洗做生意啦？
屌你老母，死港豬

( Show Blocked User - Olivier_豬腦 )

費鳩事浪費力屌你

連登仔冇法治意識

因為的士垃撚圾

盲反政府

因為宜家D人比泛民左膠洗哂腦
盲反政府

因為uber同的士遠程價差唔太大
同埋一班窮撚搭私家車覺得威啲

人如其名

唔好咁盲，價錢同的士差唔多，但"部分"的士佬態度差，亂兜路，選擇性做生意，交更接你生意又好似欠左佢咁係你唔岩。點解唔先檢討下點解的士會被人嫌棄先？

利申:撘親的士d司機都唔差

你少搭的士啫
大部份的士佬都係閪人嚟

你搭到已經好好
我車都唔畀上

上次先比人拒載完, 話唔識

我係指的士

鬼叫啲的士佬平日咁多惡行咩，坐又唔係特別舒服，駕駛技術又柒，搭十次總有幾次係chok下chok下，唔撚識定住個油門 車都未撚揸得掂...其他柒嘢唔講啦，大家心撚照。

搭過uber嘅人一定明，最簡單一樣嘢，坐得舒服。同埋最起碼唔會呃9你車費先啦

有多個選擇唔好？

成日話要有競爭，要創新，連uber 都容納唔到講條撚？

O sir擺明只係乞膠，唔明白點解咁多人咁認真

因為的士

因為唔想有錢入痰胃豬袋

首先 uber係政府引入
原本政府想搞創新科技, 但無好好去協助uber搞相關法律問題(保障,牌照)
最大反彈係的士佬+牌背後既利益集團惡過鬼
政府最後同uber割蔗, 係咁打壓返uber轉頭 又搞咩優質的士
我老肯定最後係由dc9+支那版uber 霸佔香港市場, 踢走uber

唔明阿仙奴咁廢你都撐

屌你老母